政府決定用中醫醫武漢肺炎！！！！！！！！！！！！！！！！

汁?

輔助啫
唔係個個都用中藥
只用在輕症病人

經濟日報唔貼link

【中醫治療】醫管局為亞博新冠肺炎患者提供中醫治療 中醫：可快速紓緩徵狀

16:49 2021/01/25

本地新冠肺炎疫情反覆，今日（25日）新增73宗確診個案，包括4宗輸入個案、69宗本地個案，37男36女，年齡介乎1個月至 歲，其中有38宗涉源頭不明感染，累計共10,159宗病例。本地個案有14宗於油尖旺區內檢出，包括13宗於強制檢測區內，1宗在檢測區外。

醫管局總行政經理（中醫）黃巧雲表示，去年4月開始醫管局推行中醫門診特別診療服務，為在公立醫院康復出院的新冠肺炎病人提供免費中醫門診服務，參與人數至今已逾700名。

而由明天１月２６日開始，在亞博社區治療設施中提供中醫治療服務，服務免費屬自願性質，希望可以紓緩徵狀，需要由中醫及西醫評估，是否接受中醫服務。醫管局已成立小組，包括３間大學的中醫臨床及中醫專家，西醫方面包括傳染病學及毒理學專家。狷病人接受首次診療後，會安排病人複診及治療，出院後仍可以接受中醫治療。

香港中文大學中醫學院副院長林志秀指出，中醫藥成為新冠肺炎治療很重要部分，內地經驗有效率逾九成以上，快速緩解臨床症狀，可以提升治癮率以及減少輕症出現併發症。至於中醫中藥處方，內地臨床經驗，清肺排毒湯有效果。

嗯嗯

中醫羊

簡稱 武漢茶

中醫師可以入亞洲博物館把脈同煲涼茶

亞博輕症病人本身係冇藥食，所以先比佢地飲吓中藥當食療

屌，都白撚痴....

9成9因為維尼想推中醫先搞啲濕鳩野

直接用符咒啦
貼係額頭就得

飲涼茶得，咁快D放寬啦

一早話要用板藍根啦

no la,
唔係醫輕症，係為「康復者」提供中醫診療
即係你本身好返，先「固本培原」

自膠

我要食魚翅

係咪之前買左好多板藍根丫

咪即刻混咗西藥嘅苦茶囉 顏碎啲必理痛溝落啲感冒茶吖嘛

中醫都得即係隻病毒廢啦

涼茶舖都係咁做

每人一粒蓮花鳩瘟丸

屌
不如去黃大仙執幾錢香爐灰沖水飲啦

中醫都得咁風水都得啦
擺個八卦擺把桃木劍啲病毒自自然然就會死架勒

其實中醫醫武肺效用好似真係勁過西醫

醫死人，話市民唔合作

不如飲符水啦

其實我唔覺得有乜問題，你話純用中醫就on9姐，中醫如果有科研證實，做吓輔助係好事。

砒霜療法

飲碗涼茶就醫好
仲封咩區？

肺炎都係熱氣所致
飲兩杯清補涼就好返啦

2019冬季流感死亡人數357

一人啪碗廿四味咪得囉，無事啦

又黎

康復就又可以吹中藥完勝西藥

連登仔係網上真係乜都識
上知天文下知地理
現實就。。。

又用嚟昆鳩班支那廢老同藍屍？
今次又炒咩？

有咩問題，偉大祖國一早用緊啦

支持廢西醫 全用中醫仲好啦
遲啲仲可以煉長生不老藥

cls
巫醫靠害

2020+2021武肺死亡人數170 邊隻強D高下立見

777 刷到對鞋爛都似

中國既肺炎當然用中醫醫啦

以前寶芝林就俾人捉過

想掠水就真

我用開氣功治療

屌，遲人地武成年，港豬不止被上海深圳超越，連二級市武漢都不如鳥！！！！

屌，遲人地蚑蚑成年，港豬不止被上海深圳超越，連二級市武漢都不如鳥！！！！

如無意外香港會成為全國最 pinky既內地城市

中醫

張寶勝肯出場未？？？

第時有間醫院整中西醫結合
調理下無乜衝突

同意，同物理治療差唔多嗟！！！

不過就未聽過物理治療師會吹醫返好武廢咁囉！！！！

中國醫院不嬲係中西合璧，鳩來的

屌
早知走去街市買肺炎湯包啦

根本唔洗醫嘅程度 食唔食中藥都好得返
食完中藥又可以吹噓中醫點勁法

不嬲都知廢 對老人家先勁勁地

意識形態大於一切

市民唔捱得唔夠合作

一於用連登清瘟膠囊💊

廢老廢咋

用啲狗官入藥
更有藥性

後生有肥胖/長期病患/低維他命D水平都會好嚴重
不過呢啲係少數

石家莊出產嘅蓮花清瘟膠囊？

咁重症又要死死氣入院用類固醇同瑞德西韋?

巫醫呢？

真，明明睇緊西醫都會開中成藥俾你

飲符水?

把完做超級傳播者

中醫同巫醫無乜分別

用明朝既劍斬清朝既官

睇連登仔啲井底之蛙 自以為是嘅留言真係笑到仆街

每人飲多D水算啦

白撚癡

中醫出疫苗未？
快d比人打啦

祈禱仲好
起碼好返啲人會出樣講見證，中醫就永遠都係聽唔知邊個邊個講

中醫無效既話，就會話

每個人體質唔同

你隔3-4日驗一次（冇病症都驗）
咁發現到陽性，病毒量都會低
而的確中醫能輕症舒緩病情

語言偽術d朋友

台灣中醫治新冠有效！21患者痊癒出院，獨門中藥方將進軍歐美
台灣都奶共

固本培元需時

睇中醫嚴重咗又可以話谷哂啲毒出嚟

等待研制九花玉露丸排毒

中醫
同風水宗教星座呢D信則有既野咪一撚樣
又咪係冇科學精神既迷信野
黎黎去去信果D都係睇到個別例子 XXX乜都唔得係中醫得
同D宗教鬼怪佬驅鬼
星座都吹到係統計學一撚樣水準
飲中藥補血氣
咁我食營養素都得啦 又咪係動植物抽出黎

涼茶舖今鋪仲唔fatfat

理得佢，重症又醫得返既話食屎都要

即係感冒，屌你老母俾你搵咗年鳩幾笨柒

以為中醫乜都唔得？

安慰劑

CONTROL GROUP用途

點解唔試下巫醫

好！
飲下涼茶就醫到武肺！

香港刷鞋鞋到咁撚樣

習近平話要用中藥醫
但今日鬼佬媒體又話中國疫苗成效唔得
結果要不斷出 fake news 寫衰外國疫苗

有人諗用涼茶做解藥，因為鬼佬唔飲⋯⋯

直接注射板籃根

病情嚴重就用西醫，病情輕微就用中醫
然後可以話西醫死亡率點點點，中醫成功治愈幾多個病人，祖國又崛起